有無人同我一樣因為d 藍絲kol 搞到有d抑屈

估唔到咁多人睇, 我自己又無勇氣click 入去dislike,我連見到個topic 個心都好唔舒服

同埋唔想click 入去同search 搞到youtube suggest 佢地d 片比我

大家驚唔驚佢地影響力越來越大, 令d 中立撚偏返去佢地個邊?

youtube唔係剩係得香港人玩

無中立撚好耐

有d 偏藍偽中立 唔投票但把口
會比呢d youtuber 洗腦到下次一定投

燒山係咁比班仆街攻擊就知佢做緊正確的事
但可惜連登唔buy 燒山

I know how you feel. I feel the same.

佢地個個收錢做野，將來應該會維持一段幾長時間，習帝意圖已經好明顯，希望香港名義上兩制但實質上一制，並且滲透全世界。

不過樂觀d諗，如果無過去一年種種事，可能佢已經成功咗，而家佢有唔少戰線都輸咗，起碼短時間之內唔能夠再推23條、收台灣，又因為經濟原因要靠香港搵外匯，呢段時間我地可以繼續抗爭同爭取議席。

輿論/講野係最容易做的事，我地都要習慣班藍絲d風格(無料但靠惡），沉著應對啦。

有冇例子望下？

比唔到like
留言like

其實樓主都唔洗咁介意
藍黃都係圍內自high
一直都係咁
有時睇到咪當下笑話咁
順便睇下佢地有啲咩搞笑論點

開新ac click囉

youtube, facebook, ig, 論壇基本上網絡就係一個圍爐既世界

係
只不過係呢場運動上
明顯地藍既都係為反而反毫無說服力
所以有好多荒謬既事發生
藍果啲無腦既你唔洗浪費時間係佢身上講道理
直接屌佢老母就得

未必係收錢
可能真心膠

大撚把真心, 而且身在外國o既都為數唔少
可能喺外國畀鬼佬恰得多、撈唔掂, 要抹黑返香港示威者平衡返心理